黑鏡出第四季喇！

大家覺得今季點
我覺得比起上三季有啲失色
Arkangle同Hang the dj太過於平淡同普通 冇個種令人徹底反省嘅感覺
今季最突出嘅應該得 USS Callister
成集好精彩同新穎 同時都鄧男主角可憐
小妹最鍾意嘅始終都係國歌 白色聖誕同全網公敵
btw 始終睇黑鏡最正嘅係一開頭毫無頭緒自己睇緊乜 但睇到最後就通哂之後哇出聲個下

整體好過第三
Hang the dj先正喎
最好係black museum

啱啱睇完hang the dj 好正
初戀嘅感覺

博物館果集有晒前幾集既証物

Hang the DJ條女同公廁有咩分別

真係？
可能我嫌佢劇情唔夠反轉
我上面話中意個三套都係完全反高潮
覺得咁先有黑鏡特色
btw睇完心好甜嘅比起hang the dj 我覺得Sang Junipero 更勝一籌

同問
我睇個陣心不斷唸 千奇唔好比連登仔睇到呢集。。。

太depressed
要好長時間先消化到